好多屋苑停車場得一個出口，千祈唔好塞！

如果係出口壞車或者有嘢阻住就麻煩！
千祈唔好搞到人冇得番工番學！

冇地鐵又出唔到車！阿仔又番唔到學！

好多人泊街

泊街都好阻住！千祈唔好！

唔好咁做！